大家G27 轉落 PS4 用咩adapter

用過 GB-13唔掂